{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BIRTHDAYSUIT/GM0022092142747/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Corduroy Painter Pants - Navy"
    },
    "text": "BIRTHDAYSUITが発売したFW22/QX2921BS2R[BIRTHDAYSUIT]の男性用Corduroy Painter Pantsは、6W高密度コーデュロイ素材で製作されています。 このパンツは一直線に伸びているコーデュロイデザインが特徴で、ノーマルウォッシング加工により収縮の心配なく着用できます。 前面留めはボタンクローザーとYKK社のジッパーフライで構成されており完成度を感じることができ、サイドハンマーループがありウィットを加えています。 このパンツはワイドでゆったりとしたシルエットと総丈でウェアラブルな着用が可能で、シーズン感が感じられるコーデュロイ素材とミニマルなデザインで多様なスタイルとマッチするのに最適です。 すべての詳細とカラーリングは、同一パターンアウターと一緒にスタイリングできるようにデザインされています。 この製品は表地なら100%で製作されています。 手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤の使用や長時間水に浸けておくのは避け、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このパンツは6W高密度コーデュロイ素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このパンツは一直線に伸びているコーデュロイデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような加工がされていますか？",
            "answer": "このパンツはノーマルウォッシング加工がされており、収縮の心配なく着用できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの前面留めはどのようになっていますか？",
            "answer": "このパンツの前面留めはボタンクローザーとYKK社のジッパーフライで構成されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツのサイドハンマーループは何のためにありますか？",
            "answer": "このパンツのサイドハンマーループはウィットを加えるためにあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツのシルエットはどのようなものですか？",
            "answer": "このパンツはワイドでゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなスタイルに合うのですか？",
            "answer": "このパンツは多様なスタイルとマッチするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような洗濯方法が推奨されていますか？",
            "answer": "このパンツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "このパンツは自然乾燥を推奨しており、機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは色移りや変色の可能性がありますか？",
            "answer": "このパンツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦により損傷することがありますか？",
            "answer": "このパンツは摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 481
    }
}